{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 아델리아펜션 나동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間に関する内容です。 予約時の基準人数に対する料金であり、超過して追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 また、追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、誤差によって重複予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 また、ペンション運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動することがありますので、この点に注意してください。 最後に、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典、個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プール、ウォータースライド、カフェ及び駐車場が可能なのでファミリールームなどの施設とサービスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数に対する料金は何ですか？",
            "answer": "予約時の基準人数に対する料金が発生します。追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間に関する内容は何ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についての注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。誤差によって重複予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先されます。ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数および追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どんな施設とサービスが利用できますか？",
            "answer": "予約特典、個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プール、ウォータースライド、カフェ及び駐車場が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 525
    }
}